跪求染髮推介

想問下大家有無咩salon推介
想染同剪
地區不限
價錢最好$800內

認真

日本
染+剪+焗油都唔洗10000羊
仲要超好服務又有野飲